［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

利申返
非中大人手足
呢幾日都喺度留守
今晚係全段時間出席大會、知道消息之後即刻仆落去嘅其中一個手足
知道成件事好撚灰心好撚頹
但想比大家知道件事發生嘅經過

2030
千人會 （無傳媒）
鄭生（前監警+新思維副主席）個人身份 作為新亞校董希望件事緩和
話要make a deal （suggest例如開返條路）
*無表明過自己前新民黨身份*
一開頭發言手足話deal都唔deal
真係多人熱烈拍掌都只係對唔對得住手足呀/我地而家係為左香港 呢一類型既發言
有人發言係想討論deal細節
亦有人質疑點確保政府會遵守承諾/應該要政府讓我地先讓
但現場氣氛/在場過半手足都係話唔deal/未確定
但絕對唔會係確定要deal任何野

highlight發言：

「點解係同中大deal 咁poly呢 其他學校呢
出面嘅手足 出面支持我地嘅人 點睇我地
好多手足入嚟唔係為左中大
頭先旺角仲有手足食緊tg 我地又對唔對得住3000個被捕手足
我deal你老母」

其後有名 疑似pprb（官腔+說服力強似train過+大隻+街坊無罩）（自介30幾歲，畢左業校友）既男子發言
佢第一句：大家認唔認同 係唔係中大人 都係手足 請拍半
第二句：邊個唔想再有手足受傷或者死嘅 請拍掌
第三句：邊個有信心 警察再攻入嚟唔會有手足受傷或者死嘅 請拍掌
當時已覺得似用「我地唔想再有手足受傷甚至死」嚟道德要脅

2326
哨話火炭有4旅遊巴 滿狗
大家各自返回崗位
*千人會中斷 deal定唔deal 如果deal要具體deal啲咩係無結論 *

0130
左右突然收到消息 deal定唔deal已經有結論
衝返落二號橋 亦聯絡各方求證真定假
了解左件事就係：鄭生去左防線同留守緊既手足傾 然後防線手足話四條防線代表都無大程度上反對
當事在場既人有：鄭生 疑似pprb 有個男人唔識 張宏艷（12號同狗deal過）

0223
落到山 說服唔到防線手足
都未傾好 就已經開始左三點開記招

0300記招

0334
已經有手足衝去二號橋附近爭論
有人問點解要兩點傾完三點開
手足答唔到 隔離既疑似pprb代答

件事好明顯係俾人騎劫左
鄭先生 仆街張宏豔 仆街pprb 全撚部 我屌你老母

推
代現場朋友出post

推啊唔好沉

推

當時有懷疑係pprb定事後先懷疑?

p牌推唔到，有無多啲留守中大手足出黎證實下

點解學生會個聲明唔解釋埋呢d？

Push

千人會 但一d消息都冇流出黎
保密成咁

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

咁知道仲唔捉9嗰幾條友？

而家又開記者會

okay 果條姓鄭既粉腸我有印象響電台聽過佢講過野, 五毛嚟.

一陣搞搞個風

新思維
收得皮

係即討post指出有問題就比人話分化撚

即係目標鎖定啦
屌你老母pprb

因為最後咩結論都冇

明顯騎劫啦
未得人同意就話有共識
我真係未撚聽過前線會咁重視區選
區選係有用就唔洗出嚟搏命啦
cup個印就光復香港 邊個唔想

咁反對嘅人 去塞返條路 lor

狗唔強攻 用內滲 立場意志 唔堅定 就出事

我喺tg都見到有咁既會
佢寫謝絕傳媒採訪

6點又開記招+左兩個要求
成立獨立調查委員會
釋放被捕義士
E件事完。
咪再捉鬼。

推
呢三條友咩身份？

推 俾大家知道咩事

新思維係共鬼黃成智開

鄭生係鄭承隆
曾公開支持黑警行刑式射殺中五學生

P牌推唔郁都要推
真心全部係事實 比人騎劫左呀屌

DKLM

本身見話開一條行車線係支持 因為一定塞死晒
不過原來有新思維份唔怪之得條件係區選啦
又有埋pprb 同張宏豔

一定要再post，post到比人見到

重伸不割手足

但一定要搞清楚三個人的身份，因為早幾日都傳有鬼已經混入中大等待時機，一定要先排除是政府派入去的鬼搞內部分化！

鬼一定要割

唔緊要，OK ！個聲明其實係好高章，暴大人真係有勇有謀。

全世界人入中大搞清楚啦

唔緊要，下次小心風向燃

咁痴線嘅 夾硬嚟話自己有共識

並唔係中大定非中大問題，係有人搭台同政府講數，唔死守，可以隨時再入梨佔，點解要用呢個原因去講數？

推！！！！！

個班人好撚鬼準備失守

屌真係....
好撚嬲，傷左咁多人拉左咁多個重要告暴動，班撚樣話要區選

鄭生+pprb + 記者會3條友，就係內奸

入得後傾開路 一定有鬼
政府建制旨在取消區選 同埋開番條路
傾得第一之 必有下一次

但而家唔傾都傾左 唔開都開左
就等24小時
但依24小時會好辛苦
一定會有其他鬼做野
手足要堅持 夠鐘冇回應要做野

尊重前線决定

屌佢老母

中大單野係共鬼鄭承隆攪事
條友係新思維副主席,黃成智條水, 前監警

根本條友騎劫再狂搵風向毛洗post

另外, 鄭承隆曾公開支持黑警行刑式射殺中五生

尊重前線决定，不割

3點開press con已經好奇怪

鄭承隆係個仆街嚟...

好合理

嗰三位手足未必係鬼
但鄭承隆就一定係

3點開press 班人死亡恐嚇學生
唔係同路人係仆街係藍絲

推 三個垃圾搞屎棍

區選係咩事 前線手足喎

點講呀大佬

Dllm

點解會俾鄭承聾入

push

鄭承隆肯定係鬼

不過唔緊要，手足撐住呢24

push
大家小心處理

體諒學生受人身威脅

而且對手有鋪排有預謀

呢獲怪唔到學生會

趕走班內奸就好

根本冇共識 佢地憑咩？

做大台就割佢老母啦
唔係五大傾求冇人有資格deal啊

推先

只有唯一一個deal ：

港共跪低，清算黑警，

再答應5大訴求，

咁香港就唔只開返一條吐露港公路

屌那星

千人deal唔倒 去搵守橋手足埋手deal
跟本有組織有預謀
依家24小時補鑊

守唔到，同俾人玩完不同，總在美帝出手收皮，Diu

推啊，11點半走，之前都真

但問題係而家個記者會出咗街，即刻就割蓆嘅舉動係好撚柒的，唔係入面嘅人其實乜撚都唔知，莫講話唔係追得咁貼嘅港豬，個報道出到嚟咁多留言屌，只會比人感覺係內鬥同割蓆。
唔開都開咗就要諗點兜同點補鑊，黑警日日做咁多仆街嘢相信佢地都無共識的，但人地真係唔割。

有咩理由仲要求區選 係咪香港人做奴隸做傻咗?

唉 屌 都唔知講咩好
明明五大訴求 缺一不可
依家搞乜撚野 談乜野判呀
但係唔講都講左啦
究竟可以點呀

呢位手足講到重點啦

屌 會唔會係港共 想捉大台
然後呃果3個黑衣人 / su 做大台
跟手有合理解釋攻入中大 然後將其破之

而家唔開都開左，唯有黎緊呢24 個鐘跟佢地做法
點都好，之後再算帳

真 我地都唔好隨便割
不過今次真係唔知中大搞乜撚

收回

原來鄭承隆係大台，係主腦，係佢負責整場中大事件

當時有建制派都唔知？

仲有下次開會傾唔成既話，同記者講未傾成遲d再傾，咁咪唔驚有人無啦啦出黎代表

「前線」投降唔通又唔割？
而家班仆街同建制又傾又砌，點解唔割

非su黎，SU講明唔關佢地事
所以更加鬼

中大人唔該24小時之內搞番掂佢

立場更新左報道

（報道在凌晨 6 時更新）

中文大學留守學生及示威者今日凌晨 3 時在二號橋舉行記者會，開放吐露港公路南北行車線各一條，由今日清晨 6 時起開放時間 24 小時，形容決定是向市民釋出善意。他們要求政府承諾 11月24日舉行的區議會選舉，不能延期或取消，必須如期舉行。不過，中大學生會在凌晨 5 時許發表聲明強調，無派代表出席記者會，亦曾提質疑，從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

數名示威者在清晨 6 時、即開放公路之前再宣讀聲明，要求政府承諾「五大訴求」當中成立獨立調查委員會、釋放被捕人士，若 24 小時不回應，將會重新封路或進一步行動。他們指只是宣讀新聞稿，不回應提問……

既然決定左，又懷疑有pprb
宜家要處理左pprb先，pprb都係狗
希望手足呢段時間識做

推
唔好退讓

仲有想問下拎cocktail恐嚇係咪真

姓鄭個個支持警渣開搶，俾一個機會佢解釋，無合理解釋，再加上亂做代表開記者會，已經可以踢佢走！

PPRB 都要小心，帶風向。

我個人覺得既然你地之後都係開記者會
點解唔一開始就喺個大會就俾傳媒採訪
搞到而家成件事咁鬼

新思維真係收得皮

諗嘅野慢四拍，做嘅野慢五拍

屌

同佢地講分分被人用火魔燒啊

係

利申 中大人

咁就明白曬啦

同問

我知
想講係 港共可能想迫su 攬佢哋
然後捉埋su

唔攬就造成分化

diu

新思維一定係鬼黎
你話我背景謀殺都好
入得新思維，個腦肯定已經壞撚左

係，要點都諗方法幫佢地兜幫佢地補鑊，一聽到個下我唔覺得唔係為區選，係想繼續守撚住條路。
咁人人嘅解讀唔一樣，一講到選舉係好撚敏感嘅。
但屌你，原來根本無共識嘅，然後一個二個出嚟話不代表我，覺得我真係唔割嘅好撚柒好似比人出賣咁。

支持開鎗就乜撚解釋都唔使理啦，我覺得

集思廣益 戰術討論

仲認唔認得條友，恐嚇自己人都唔趕佢走？

而家已經開緊路 點搞啊

咁可以踢得！搶口對內？

換公民廣場⋯又打算雨革⋯

你哋對集體唱歌，摺紙丶燭光晚會到底有幾深…情意結…

唉⋯

呢個我都覺得係，成件事好撚古怪，但我唔係入面，唔知個環境係點，所以而家件事出到嚟個個係度屌同割睇落去係好撚柒嘅，可能真係比人騎劫，但都要硬食再補鑊

有冇人覺得小小似果次成班手足俾人呃左長征去北角警署？

總結

咪撚再理9新思維

又名sunk思維

救唔到

點趕啊大佬攞支cocktail互掉？
佢地好癲嫁

都總要俾佢解釋下。但唔可以再俾佢做代表！

推

曱近平

番嚟啊中大人

咪再理sunk思維

第二次記招仲話廿四小時內要答應兩項
完咗就大叫五大訴求缺一不可

立場真抵贊。可以跟返佢咁講，話唔係共識好過話收番。

推 話俾大家聽發生咩事

我喺現場
其實係三件separate嘅事
鄭承隆9點鐘嚟 提出咗佢搵兩派議員同狗deal
換重開吐露港，沒收汽油彈
當然冇人理佢
跟住兩點九突然我收到通知二橋有記招都心知不妙，聽完全世界衝去二橋興師問罪
有兩個上面巴打叫pprb嘅自稱中大alumni
解釋開一條線嘅戰略作用，咁大家明嘅
但最後發現二橋前線手足自己都唔知會突然開press con, 更加唔知點解會變撚咗區選
但我哋都唔得閒諗嗰三條友咩料
因為其實冇人話過要區選 + 冇人覺得三點開press con ok + 得罪所有其他抗爭者
所以拿拿臨即刻com返個新press con rewrite三點嗰個柒press con
就咁

咁真好危險。

個記招真係廢撚到爆

放心 開一條行車線
都係攬炒
有撚排塞
不過真係要搞搞Pprb個啲人係咩事

呢24個鐘 手足真係要頂住

無啦啦大台出現、手足被代表、用無數手足生命同鮮血換來五大素求變成區選
冇預告下、兩次深夜鬼竄開記招宣佈開路
呢鑊麻撚煩、成場運動轉淚點

叫佢地行為檢點d，用槍口對住手足，已經唔係手足！

唔係叫你地當時趕，可以之後趕架嘛，認得就趕啦，痴撚線咁樣恐嚇手足

推 叫條疑似pprb留低資料 起佢底 睇下係咪鬼

雖然p牌 但推你呢個

張宏艷 點解佢仲可以係中大出現 唔係因為佢有手足被捕咩
個鄭生身份咁鬼 同佢有乜好deal
講嘢果三位手足又點解會出嚟呢？你都話未有共識
咩事啊 咁混亂嘅

好擔心，唉！

.

屌你老母！鄭承隆 依條仆街藍到黑，有聽電台都知
最記得佢講18歲學生中槍單嘢
原全企係黑警果邊
幫哂黑警解釋

班傻仔竟然聽佢講？！

姓張個個掉佢落垃圾桶啦

同埋我唔明點解放大咗區選
簡直on9

樂觀啲咁睇 罷4日 個市掉1200點 港共已經頂唔順

不過重點係點拆

凌晨開press con呢d閪招係政府先會做
撚有人睇直播咩

唔怪得知先撤大陸學生啦，屌。

真?

講得岩

之後個press con算有共識？

沒收魔法依樣野
我諗起當年64還槍
一撚樣

踢走姓鄭個個先，累事！好明顯係鬼！同埋SU要立約，中大內民意過7成先會對外宣布任何事！

possible!
People are tired too.
Without energy and clear mind, cannot engage well in decisions.
NEVER make any decisions under TIME pressure, if possible !!!
It is perfectly OK to call off anything if needed !!
Learn from mistakes and move on!

從來都無大台
依家有班仆街想搭大台！
第一就整個咁嘅deal
跟住就坐低同港共政府傾

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

好恐怖。

唔做都做左

唔講都講左

大家唯一可做就係令呢個決定成為啱嘅決定

跟住仲要為下一步諗點改善

屌！！

係補飛

補得岩

我知係認真post
但見到 "疑似PPRB 說服力強" 笑咗

姓鄭條仆街，表面中立，內裏深藍
唔獅鳥佢已經偷笑
仲要聽佢講？無撚野呀

鄭承隆係100%鬼呀屌！

要傾都係校長果啲傾

關佢撚事咩

總之手足撐住呢24！

Wow!
What a good finding!!
While Popos rest, and plan for next moves,
Lam/popo/ccp send guys into all campuses to infiltrate??

之後個press con係喺幾乎全部人都唔知嗰三碌柒做乜嗰陣，base on臨時喺一定要開兩條線廿四呢個既定事實上，挽回返其他抗爭者對我哋嘅睇法

唔係好明
點解要撐24個鐘

從來無大台呀！

屌你老母又有中共分化

仲有個鳩post係度話暴大經過深思熟慮

推呢個

我反而認為要將討論既過程公開 咁就連宣布都唔撚洗

補飛好過分化，對家陰招百出，我地得補飛唔分化呢招對抗到佢地

唔好信鄭承隆

24之後封返路

驚啲狗開咗路之後唔知會做啲乜

收番啦！！你估守唔駛手足架？你估班狗唔會攻上黎架？你咁樣落去係咪想又有人死啊！！！！

ALL people need some GOOD sleep/rest
No rest, then no energy, then not alert cognitively, then no good decisions.......

成件事鬼到

咁點解咁多人落去清路障？？

同意

推啊 pprb

學侵侵啦。個deal唔滿意，no deal，重練。

補到就好

同埋下次開會傾唔成可以同記者講聲話未傾成,遲d再傾，咁咪唔怕有人扮代表開記者會囉

仲有成堆人只係識死講「不分化」
唔記得左咩叫「無大台」

係，因為第一個記招已經出咗街，只可以將佢地講嘅嘢協調一齊做

拿開路呢，我哋係真係（大部份）同意嘅
因為首先有人提出過，獅隧嚟中大只須五分鐘
其實你開與唔開，狗一樣可以睇住嚟部署
一樣係隨時可以出兵
開返一條線除咗係想喺最後返工一日俾市民有好啲觀感（因為其實二橋下面雖然有rb，但吐露港唔通係因為狗封兩邊，錯不在我哋），二來有個正常而緩慢嘅車龍，係有效阻止狗任何快速突擊嘅

三點開press con擺明襯少人突襲啦

屌佢老母 昆9學生

本來二橋有手足聽到佢哋講區選係想即刻stop架
但俾其他人阻止
因為live緊影住自己打自己仲柒

由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

D狗攻中大嗰日都反口幾次啦。根本唔使講咁多，應該反口就反口。

又啱

總之小心至上

肯撚定plan定騎劫，你老味！

呢個先係重點要推嘅post, 其他個啲引戰狗咪理住

對

拋個波俾佢

以免我哋自己分化自己

經一事長一智啦，下次要做好萬全準備

推上國際先 愈見光愈安全

守24 諗點樣加固RB
以後 一步不讓！

新思維係民主黨的叛徒黃成智開
成個組織都係共狗

推

仆街喇想整大台

岩

係時候要學下玩政治

如果6點嗰時即時宣布咁玩就好

放心 二橋手足嘅手工係痴撚線 廿四之內大家會見到一條全新嘅吐露港公路

宣布成功守城然後就散，be water!
依家死守再慢慢set up大台死撚緊！

以前成日坐, 小巴全速開過嚟10分鐘, 平時咁開就15分鐘

嘩! 咁都得!!

再講多一次：
鄭承隆 係鬼！
鄭承隆 係鬼！
鄭承隆 係鬼！

平時d連登深夜吹風post
係唔係就係佢地開

嗰個鄭生係仆街藍屍嚟，化到鬼咁濃妝上前線嘅張宏艷都係，暴大同學唔好咁容易俾人呃呀

唔緊要, 要封番好L易

推。

好簡單，捉果個姓鄭既企前線

因為班後生永遠就覺得一做background check就係割席唔信手足
但其實呢類大野係一定要查

求先見到犬方自己封左科學園路, 有冇手足confirm到?

感覺上兩個記者會都唔係共識黎
一個開錯 一個補鑊

唔Deal依樣野係運動開頭已經有哂共識
大家都有鑑於14年 deal係會比人拉哂
而當時其中一條撚屌係林鄭月娥
加上個八婆皇后碼頭 利東街
全世界都唔deal 冇大台
五大訴求 缺一不可
要記得呀大家

我有諗過好唔好再block 但咁樣會令一眾手足被扣大話帽子

五大訴求缺一不何,

無端端又整單DEAL,

打生打死嘅手足
會為左區選抬橋咩?

用下腦都知無可能。

不過佢呢招高, 直接搵堆入加入,
就算最後失敗, 都可以分化下呢邊嘅人。
再唔係話自己係泛民, 只係想選舉,

即係分化到你地無票。

張宏艷有寫報章專欄，立場深藍

又一獲自爆

成班烏合之眾

港共用小小計謀就整死你地

唔喺現場就收嗲啦

照block

政黨版HK01

所以手足開大會唔使理新思維啦

會拖慢/拖垮個討論

真係好明顯

半夜爆上600 like
清一色同意

Add oil

一隻殺人狗都冇落鑊，唔好講 deal 任何野，血債要點還？點樣見到誠意？

佢話唔想警犬攻入中大造成傷亡，咁最有效保證唔會再有類似事件既做法只有解散警隊，其他都係治標不治本。

P

你講緊我? 不如你諗下effectively我係咪救緊件事?
定係你有更加好既idea? 有既我咪幫手

傾呢就唔使鄭生幫手傾

打可能就就要幫手打，望落大大隻咁

支持手足推鄭生上前線協調

推
等多D人知

諗深一層 要黃既都係黃 理鳩佢啦
不如block 番

同硬食有乜分別？

推 等更多人知件事

Fool me once shame on you
Fool me twice shame on me

舊生啫，手足都要睇清楚背景

鄭生係隱共狗黎，唔好再俾佢點

連民陣同泛民都講5大訴求

邊有人會開DEAL係講區選
除左共狗

推 大家唔好咁快有定奪

推
仆街騎劫
Deal你老母

推
想起大台？

開一條行車係好策略，可塞狗車快速支援。就和理塞啦， 呢招叫順水推舟！！！！

有共狗混入
中大被make deal

叫中大學大會控制返
一定係放手足先會放橋
啲手足唔會有權自己話事
只係守橋唔係俾你做決策
唔通你話解封二橋就解

獨裁之下，所有選舉都係假選舉。

公民參與投票正正賦予假選舉嘅認受性。用手足血肉之軀嚟封住吐露港公路，如果換嚟嘅係「釋出善意」同保證假選舉可以進行，咁恐怕被捕同受傷手足嘅犧牲今次白費。

中大同學守衛嘅中大，我哋街外人自願參與其中，守完唔會期望忽然喺中大會得到咩權力，點解忽然變咗「守過二號橋都有份決定」。

中大同學，如果騎劫嘅人拎鐵通同汽油彈嚟要脅你哋，呢班人唔係手足。請你哋呼籲中大同學、校友，以及其他手足入嚟中大幫你哋。

有共狗

無人格的毒男個釋微前線post
極速過千正評
根本連登係極多鬼account

暴大唔係condom

你哋睇下條大埔公路而家塞成點，幾好呀咁樣！！！

推唔到 但幫你推

鄭承隆我屌你老母

及時修正
手足好波

咪係

共狗又玩滲透

Agger
唔好割泛民，一撚定係共狗

睇到好嬲

撐住呀

笑死警犬封曬啲路叫人行大欖隊道去大埔

香港警方支持五大訴求

大家要知道而家個問題最主要唔係開唔開吐露港
亦都唔係開記招嗰三位手足係唔係中大人既問題
而係我地既行動有機會俾共諜(鄭承隆)搞亂
但係開記招嗰三位未必真係鬼 希望各位睇清楚

我一入到夏鼎基
有個人用大聲公叫即刻傳媒朋友離開
現場一個著住反光衣既人都冇
（我都比人趕走咗..）

不如封返吐露港

鄭承隆有人唔做 做

繼續推上去

傳媒係我地既朋友
個會有咩咁秘密要謝絕採訪

共狗最勁滲透

大家意志要強

我覺得要留返畀中大在校人決定，13號學生會人都有討論過，應該已經有決定，中大人清楚。

明白外援呢幾日辛苦了，了解有人想退，眼見出面打得激烈要幫拖，不過咁喎，到中大打得激烈，到時未必入得返黎，外援退定留自己決定啦。

唉！
痛…
因為辜負……

一話區選就知有問題（你睇非建製親中人仕吹風話建制怕輸，但區選一定要上馬），單野好鬼

中大人聽從中大自己人pls

Tui this one

推 我屌晒佢地老母

成班狗仔以為唔係現場~街外就無人做野

家長冒死送物資入中大~就係外人係condom~

只叫人銷毀火魔火法~你班木咀俾人屠校唔好喊~

繼續釋出善意啦~狗仔

無視左個記招算，収皮

屌嗰班仆街食屎狗

咁玩手段真係好賤
點都係佢贏
講到一半就自己落決定
到時街外人問你地做乜放路情況下
成班開得一半會一知半解既人又會答唔到

如果談判單嘢係鄭承隆搞，咁已經可以肯定係鬼！

推呀

非街外人都自覺成為condom

搞得陣地戰 預撚左有人起大台架啦

deal你老母呀

傳媒有部分人係老鬼, 怕比人篤爆

佢仲企到係示威區咁奇蹟既 無手足認得佢咩
第一次傾咪出曬事囉
姓鄭更加唔洗講 前監警又撐開槍打手足

以後又有咩大人物出黎講野真係要當聽唔到
無啦啦又被人過咗一棟

仆街臥底狗

點解會比果3條友開到presscon

c 了，唔該

笑死
成個中大變左做condom
比左膠攞黎換區選
記得血債票償呀
學陳雲痴線佬話齋
返屋企瞓覺啦7頭

試試其他方法

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

點解會有人信個新民黨?

屌你，呢次你地係番去保衛學校呀，咩訴求呀

出面冇人知呀
搵人貼去蘋果立場呀

本身聽到區選個deal 真係嚇一跳 然後得啖笑
五大訴求 講咗咁耐 原來係咁

我哋無大台！！

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

同俾人拉果中大學生講佢哋嘅犧牲成功換嚟區選，應該嬲到爆炸

一定係騎劫

中大做物鳩？

真係千叮萬囑，咩都可以冇就係唔可以冇咗鏡頭
搞到成件事好似海底交易咁

比對家用核爆都唔割呢條原則下出陰招 唔關中大人事

推兩推先

支持學生用自己方法對付三人
以警效优

好明顯滲透成功

阻膠+泛民
香港抗爭兩大毒瘤

推 屌

甴近平

岩！

而且喺冇足夠準備下開記招
後果可以好嚴重 變咗當人condom

即係求撚其搵個人講幾句你地就聽哂佢話啦

咁撚柒 一定會有第二次 算再要物資不了 完

Pish

咩叫五大訴求缺一不可呀 下？
而家加返兩個舊訴求 咁其他呢
五大訴求缺一不可真係口號 嗌完就算？
屌閉門不嬲都唔係好既 自己人要私下討論 無問題
但屌你 有晒啲來路不明既男人 都謝絕傳媒 自己搞大台？
憑咩覺得自己有權同佢地deal呀 手足無人比過權力你地deal呀

推

要多啲人知

3點睇 以為咩緊急大事 點知居然區議會
已經覺得...區選如期又點 可以改變到啲乜嘢...
嗰晚攪到咁大 又傷咁多 居然係為咗區選(血債票償?)
仲營造咗個有得同港共政府談判嘅假象出嚟...

五大訴求缺一不可

唔分化
開一條行車線都唔會影響到
但唔好比條撚樣騎刧

仆街唔關中大事！

乜事

其實我信三位現身記招嘅係手足
但應該俾別有用心嘅人影響左

我見唔到佢喎姓張既

this

p牌推唔到都要推
頂 係咪想引人覺得示威者好撚重視區選 比政府有位入要取消

做乜撚中大變大台 on9

只接受5大訴求，冇大台，唔承認今次被代表既記者會。中大手足下次唔好啦，不分化，拉

太嬲 屌你 你明唔明望住自己識既人一個二個比人告暴動咩感受呀 佢地係校園比人拉呀 都要守住條橋呀 係校園告暴動呀 係係校園告暴動呀 你而家話區選？你淨係要區選？區選一定贏晒架啦？下？你真係仲想淨係玩制度？玩制度真係手足既強項？成個運動就係搵緊制度外既辦法 屌你而家又返返黎？好撚嬲 真係好撚嬲 你將我地啲手足當撚晒condom呀 你憑咩deal呀 憑咩代表中大手足開記者會呀 比人搵左告左嗰啲全部都比你地更有say呀 佢地有無同意呀

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

真心咁做先醒 踢返個波被政府班傻系

我唔明點解 d人屌 個中大記者會有問題

打到今日 五大訴求都無可能 一下全部應承

我地依家手上渣住 2條香港主要公路

我地可以死守 值如果班狗唔攻 拖你一頭半個月咁點算

點解要保區選 ？ 兄弟爬山呀嗎 咁多兄弟出黎選 依家可能一句取消 就咩都無 醒少少啦好沒

推佢老母
8964

清楚晒，由佢開24小時 爭取時間宣傳呢樣， 要民記澄清， 要民記澄清中大校園非大台， 重申5大訴求不容討價還價

諗諗點解尋晚無再強攻中大
因為要派鬼入去
整場運動無大台
而家幫你大台化
做個膠決定，令你中大人不代表我

用公路換區選，同你講咁做係將個波交比政府一定係吹風狗
即係話，一日未到區選，無論對方做乜野，呢段時間你自己鎖死自己唔可以再用公路戰法

若果對方無反口，
可能係佢本身都有照常區選呢個打算，白賺你永久自廢武功

而若果最後對方反口，
對方無損失之餘，都只會係你自己平白棄權咗一個星期

而呢一個星期，
可以比狗回氣，
可以因為斷咗連續性罷工條氣，發生一星期內止暴製亂，到時候你無得再講條件

姓鄭果個係建制，不是阻膠泛民

呢個係目前最好對待手足既態度
希望事實都係咁
不理想 但可改善
不分化

樓主講的0130嗰段

無論DEAL乜撚野都要透明公開!!!

根本就唔會有任何deal，
中大不代表我。
我本人想繼續攬炒，
繼續塞爆交通。

其實因為政府已經失信，
任何deal都唔會信佢哋會實行，
只有攬炒，
我已經唔再要求5大訴求，
犧牲嘅就犧牲了，
心痛但沒辦法，
攬炒可以令中共冇得喺香港或利用香港搵錢，
我想咁。

勿分化，勿割，勿捉鬼。一條半條行車線就由佢，當降溫用。同埋企喺條橋度，遲早會毒死。

下次唔好中同樣嘅伏啦。

有當時在場嘅手足
唔該另外開post double verify

左膠共狗岀手 堡壘係內部攻破

明明有5大訴求 仲deal來做咩
要傾都係傾戰術啦

共產黨特務一流

推
既然有人入到去偷拍
就有人入到去分化

支持！

deal佢老母

即刻再去返吐露港， 封剩一條線

點都好，宜家我地開路，黑警封路，計落我哋好睇啲

推 唔好再分化

鄧炳強都係中大校友又唔見你哋聽佢講

其實開24小時 開完可以封番

屌佢老母 咪撚比班仆街共狗騎劫
乜撚野區議會選舉 拆訴求deal係咪on撚鳩 對唔對得住被捕手足
五大訴求最基本 deal/fight

PPRB FUCK YOU

推啊！！
有冇多啲中大手足出嚟講下咩事，我地嘅目標一直唔係淨focus區選

因為畀親建制的新思維騎劫咗，梗係搞亂檔

成件事都唔關呢個會事
開到一半散左啦
你鳩up d乜

個補充聲明唔錯

其實中大勇武們係咪守太耐攰
定係唔夠人多？人地搵幾個媒就嚇到你地？
武力反擊，驅除班狗扮人啦

個記者會on9到聽到一半訓撚左
點撚會用區選黎deal
5大訴求去撚左邊
係5大訴求面前
區選根本只係粒塵
on99

張宏豔屌你老母

咁咪比狗收料

中大落左咩deal都好，唔完美，可討論，可改善，但米撚分化！

唔割先係咁耐以來運動成功延續的關鍵！

請幫推！

咁都可以騎劫

似鬼騎劫

再講區選應該直接吊係吐露港示眾

咁不如外來人返黎反cup佢啦
其實只要全天侯封鎖吐露港啫

唔係叫學生唔好相信成年人捉鬼
只係防人之心不可無
呢三條契弟講野懶親切好似好中立
但講嘅野出發點其實係為開路同正苦
今時今日仲同林奠正苦講deal? 莫講三撒三進，手個張牌有冇西利到可以換取五個訴求？信個人都好天真下
真心嘅會好似沈祖堯佢嘅立場以學生安全出發為先

我講緊凌晨三點開記招班人

真係估班黑警唔到 佢地真係低能唔係扮架

認同,

經一事長一智,

呢個POST重有人係度吹,
五大訴求無用, 區選先有用

D狗喺沙田block哂D車，你開返一條線都無意思

要重整旗鼓

乜唔係pprb既人都係裏面

仲有對家要收料既派臥底入去都得啦

又唔係個個都有入去做咩又唔同人講咁同個濕鳩政府有咩分別

千其唔好捉起佢地私了

政府走狗扮手足騎劫做大台？

仲要扮中大開記招 連前線都說好唔到條路唔洗旨意開返 又分化失敗

趁啲人行開，立即make個deal咁黑箱
擺明有問題

大家盡量認撚住開記者會個3條友
鬼撚到你

起碼錯不在我地

好撚鬼 認住個三條友

個3條友要吊係二橋外向吐露港示眾添呀

推
扮大台

而家仲開左一條線？

明知係鬼deal
點解唔封番？

推凌晨3點睇直播巳經覺得怪
一唔講5大訴求 要記者問到先話在心中
屌

Tui

真係痴撚線
區選根本只係副線
對主線影響不大
叫左5大訴求缺一不可咁多個月廢架咩?

True

我想知點解而家仲要開吐露
我肯撚定入面絕大部份甚至係所有真手足都知無可能同政府談判

究竟個三條友係鬼定蠢

睇吓24 小時後會點，死守一個地方有人聚就會有事非

無可能deal

因為已開了記者會，新聞已出街

唔通全港市民都係連登追post

推!!! 唔好沉底

其實因為大家都好攰，先易被人成虛而入。大家要堅定意志，勿忘初心啊

查到佢咩身份未

咁以後真係阿豬阿狗開個記招話自己係大台然後宣佈決定都可以啦
同埋點解當時手足們會真係開放返條吐露....

開一條線

又係張宏豔

共狗咁撚陰濕
搵人過黎整個記招帶風向
又唔俾記者入
一睇就知咩事

[分化危機] 中大同理大保衛家園不尋常分化現象

推呀屌 要正視聽

到時班狗屈返轉頭話你哋暴徒搞到學生有人身威脅

其實我覺得幾好 而家淋奠唔同我地打派popo同我地打
我地就唔同popo硬碰 選擇返同政府打
拋番個波比淋奠 逼佢政治問題政治解決

政府始終都係要起返個大台先安樂，但係搵幾條啊叔收皮啦

推 但事而至此 中大入面係咩決定
咩決定都想 信任前線

逐樣嚟啦 場杖仲有排打

推唔到都推

全世界守得咁辛苦走去開路本身都on9

畀人騎劫左屌

永遠不要相信廢老

原來有鬼
推爆佢老母呀

你地自己人再開多個記招
就可以反佢地講既野

手足唔好承認班騎劫撚就得自己出翻個記者會

有冇人影左pprb相

區選有用大家洗打幾個月咩
上得前線搏命嘅，有幾多個會care垃圾選舉

條友據聞紅藍綠黃黑範範都有掂，中大手足小心提防

中大人小心啊

留唔留守都尊重決定，如果俾幾個傻閪騎劫左，覺得唔對路就離場先

正視聽

增見聞

拎返話語權啦 唔洗教掛？

只有假和談

沒有真撤回

成半年都仲未學識?

咁樣係為左令與會人士講得舒服啲
同埋原本議程上傾既野太敏感

前線警甴應該真係低能
但成5個月都覺得佢地上面係刻意

其實果個人係睇落個樣似Porb姐，就路肯定佢係唔係
不過我見到佢第一眼果陣都覺得個樣似差佬

共識先係大台 唔好自把自為

你塞番哂條路 吐露港公路空哂無車
啲狗車好快入到黎
與會人士都同意左呢一點
—
所以重點係示威者提出既要求遠多於以路換區選

推多啲人睇到

又係表面諮詢話有傾過，其實最後都係跟佢劇本行。 而家曱近平無所不用其極，要小心行事

如果未確定哂成件事係點
請你唔好咁快人身攻擊哂所有在場手足先
在場人士由始至終 唔係聽佢講！
地
在場人士反而有諗如果無鄭生喺道 我地需要乜野戰略條件
由佢地做主動一方既話 會提出乜野
佢地既決定會影響乜野人既觀感
在場好多中大人 唔好低估佢地智商 唔該🙏🏻

趕內鬼

其實樓主講漏左一件事
去到千人會臨近尾聲
有一個聲稱自己係前線既男手足沖入黎講有狗車黎緊
並且指出「二橋既人覺得你地喺道開會只係打飛機咋.......我地其實只需要開吐露港公路一條南行一條北行就夠，唔洗理同佢Deal乜野.......你地鍾意既話，可以唔番去守，繼續開會架，不過上面要人（語氣有啲寸）」
最後，大家喺未有共識既情況下離開。

鄭乜撚。全名？

鄭姓呢條友係中共打手

背景神秘 忽然富貴有權

扮中立。 中大朋友。請保持警覺

鄭承隆祖籍廣東潮陽，1975年1月17日出生於香港。

2002年起參與地區服務，2004年起加入仁濟醫院董事局開始服務荃灣社區，隨後加入多個地區諮詢委員會，主要為青年及弱勢社群服務。

做地區兩年可以入董事局？

同記者講野嗰三個係咩人？

推 ～

屌又係呢班撚屌
講撚咗幾多次唔好再同港共談判
只可以開條件比佢服從

屌你老母咩
當中大係遊樂場 咩都可以爆既人死撚開啦
呢到係我地屋企呀 唔撚係俱樂部呀
你拆野頂住班狗我明呀
點解你要揸校巴亂鳩咁fing?
不分化 不割蓆係原則
但係面對呢班人既行為
Sorry 不了 佢一日繼續做我都唔會叫佢做手足

中大學生會聲明，有人騎劫中大

屌啦

fuck

其實deal 一deal係有助於公眾形象，洩一洩公眾怨氣，是好事

推啊啊啊屌你老母

Deal完都可以繼續做，唔係橋上做姐

關於被自殺，大家有無發現有共通點

條仆街鄭承隆一撚定係鬼喇
之前有聽佢上電台講嘢

荃灣手足中槍單嘢，佢都話黑警別無選擇

大推啊！！！冇大台啊今次！！

呢個時候仲信政府 唔好玩啦 屌
暴大自己都試過中計啦

個班仆街落地獄啦賤撚到

開多次記招澄清順便鬧埋姓鄭條友得唔得

貼鄭承隆同個幾條友嘅相貼係中大，再見到call神獸

diu推

pish

同埋仲有一樣嘢

凌晨三點發言果位人兄，講的內容很簡單，但每一隻字，都要望實手機先識讀出黎。

佢唔似受過大學教育，亦唔似講緊佢自己想講嘅嘢，根本只係照稿讀交差。

如果呢三條友不再出現，100%係蒙面五毛。

根本pprb就應該行入嚟，打橫出返去先啱

當佢係85罷工大台自由演講就得
唔使見係記者會就一定係掌握主流意見咁睇

而家先入為主左都無計
如果件事係SU先出聲明表達基本立場+不割
再歡迎其他在場手足補充 成件事就好理解好多
希望其他學校都吸到經

你話疑似pprb用果法手法真係好反感
完全係當年雨革想快啲瓦解運動既左膠用既方法
控制話語權 要人跟佢果套
身邊唔知點解有幾個讀社工既平時響唔同圈子都鍾意用呢套

推 痴撚線

直接反口咪得
話記招講既野唔關我事

Deal你老尾deal
但唔好自己人分化自己人

推
屌你老母死黑警PPRB

[幫frd講]係真，果個三十歲，好大隻，口材好嘅人係著藍色衫同無載口罩。

再出過啦

新思維仲唔係鬼咁咩係鬼...
唔好教條主義覺得唔捉鬼唔分化就有益
今次班人擺明騎劫+矮化訴求
唔屌係對件事一啲好處都無月

今日割一城 明日割十城
道理就係到 學生會唔係認為同政府deal會有好結果？

班人唔撚係同路人嚟㗎屌！！
新思維共狗都同路人？恐嚇中大同學又同路人？？
唔屌中大就失守喇屌

鶳個幾條撚樣啦

下次見到條仆街唔該五花大綁 放喺吐露港做roadblock

拖佢出去前線做人質

屌你老母

山城出入境檢查有嚴重疏忽

如果係咁，點解無人落去封返佢

P牌自推

P牌幫手推，呼籲暴大人唔好理呢三條撚屌

如果個會係真係有下一步決定
我地都唔會想俾公眾(特別狗)知下一個位我地想做咩
當然今次就俾班狗反利用左

仆街

推推

係咪冇人記得張宏艷係藍絲嚟
同班曱甴「傾掂數」之後即係衝入嚟拉人喎
點解仲可以由佢喺度

冇大台既情況下 每個人係均等 把握自己既發言權利 唔好比三毛 同鬼帶住走。

獨立思考

推下先

中大人入返中大幫手啦

教材級騎劫
我屌你老母！

推佢老母

posh

P牌推唔到，同意恐怕有鬼。

可能頭兩日入嘅鬼呢 無辦法

捉佢地出黎打啦

成件事都好撚仆街

咁如果隻狗乜都冇帶 你點知佢係狗

PISH

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

鄭生拉埋佢去？

，

俾人騎劫左一定要多啲入知

推！

屌……屌死班共鬼
希望手足下次唔好再中計……

擺明俾人騎劫 中大人快d回防

千其唔好捉起d鬼嚟私了！！

屌 又張宏艷
果日俾佢同班狗deal完
班狗即反口

區你老母個議會呀
嬲到震

開一條係傾過 呢個ok
問題係區選

明白，唔該晒

暴大人關注嘅唔係區唔區選。

係五大訴求 解散警隊。

點解要deal
9唔搭8
枉咁多沙田人幫暴大送物資

姓鄭呢條撚屌根本唔可信㗎

傻豬有槍先有人權。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

屌佢老母推呀！

推 鄭承隆我屌你老母

姓鄭嘅直接私了都得喇下話……

屌你老母做鬼死全家

各位中大手足，當你地放棄依條戰線，諗翻下周同學係點走？

如果走，咪正中對家下懷？

今日走左
聽日可以再嚟過
支持在埸手足決定

怕比狗知但已經比狗騎劫

散水撚幾撚時先識反省?
散水係唔會贏到抗爭 BE WATER從來都唔係散水既代號
自己反省下你地既言論害撚左幾多人啦屌!

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

無大台，人人都當自己就係大台。

學生會真係好好
佢地唔捉鬼就真係唔捉

夠哂保護手足

係太單純阻止唔到港共臥底騎劫
下次學精啲

再開記招表示昨晚之記招之內容並未得到共識, 所以需要撤回囉,
最好搭多句, 中大人唔會好似林奠咁, 係行動上得唔到民意都強推的.

推 幫手推 求大家

up

被滲透

推1

推2